點樣殺曱甴最徹底？

曱甴屋要同佢收屍好撚核突
殺蟲水殺唔乾淨
有咩方法令佢地自動永遠消失？？

搵個源頭噴殺蟲水 而且啲廚餘唔好隔夜
雖然好似好廢 但真係work

間屋乾淨啲

買啲引佢佢去癡實佢既曱甴屋
類似老鼠膠咁既
不過用得唔好就
不過勝在放完直接成個掉唔洗掂到

入去*

用津路

尋日見到有幾個𡃁仔係商場後樓梯活生分屍，好變態

市面上有啲殺蟑螂嘅藥，好似啫喱咁，喺佢地成日出沒嘅地方，擠出一粒粒豆嘅形狀，佢地食完返自己個巢死咗，其他蟑螂食返佢條屍又會中毒死。

利申：以前屋企廚房十幾隻，殺蟲水噴極都仲係沒完沒了；用完一排一隻蟑螂都見唔到了

之前搵人滅蟲，師傅俾左呢支我，上個星期再用，周圍擠少少，之後嗰幾日日日都係廚房地下見到一兩隻未死但呆晒既曱甴，輕鬆殺！之後呢排就一隻都冇見過 一支有排用，我一次過用左三分一都太多，佢地食唔晒 不過你預兩個月左右就要再擠一次。

仲有，曱甴屋好容易引埋隔離屋/樓上樓下既曱甴嚟，盡量唔好用啦。頭先我張圖嗰支都盡量唔好擠係大門附近。

火

去水囗得閒用滾水沖下 間屋乾淨d就無
用藍威寶好過殺蟲水 一中即死

用劍

Lm